突發 林奠表示已向中央提出要求 中央老解將於9月中開始無限期駐軍

突發！

97年開始已經無限期駐軍